{
  "user": [
    {
      "Name": "son 12321",
      "Email": "ngothecaoson@gmail.com",
      "Password": "111",
      "createdAt": "2024-01-05T19:25",
      "id": 1
    },
    {
      "Name": "Ngô Thế Cao Sơn",
      "Email": "ngothecaoson@gmail.com",
      "Password": "befrys-6muqMe-disbin",
      "createdAt": "2024-04-04T23:11",
      "id": 2
    }
  ],
  "THI_THPT_QG_Mon_Lich_Su": [
    {
      "id": 1,
      "Title": "Đề thi thử tốt nghiệp THPT môn Lịch sử năm 2023-2024",
      "Address": "Hà Nội, THPT Xuân Mai",
      "Date": "25/3/2023",
      "ExamTime": "1",
      "QuestionNumber": "40",
      "Questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Chiến lược Chiến tranh đặc biệt (1961-1965) của Mĩ ở miền Nam Việt Nam được tiến hành bằng lực lượng nào sau đây?",
          "options": [
            "Quân đội Bồ Đào Nha.",
            "Quân đội Nhật Bản.",
            "Quân đội Tây Ban Nha.",
            "Quân đội Sài Gòn."
          ],
          "answer": "Quân đội Sài Gòn."
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Trong phong trào giải phóng dân tộc 1939-1945, nhân dân Việt Nam có hoạt động nào sau đây?",
          "options": [
            "Xây dựng Khu giải phóng Việt Bắc.",
            "Tiến công quân Mĩ ở An Lão.",
            "Tiến công quân Mĩ ở Ba Gia.",
            "Tiến công quân Mĩ ở Đồng Xoài."
          ],
          "answer": "Xây dựng Khu giải phóng Việt Bắc."
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Năm 1986, Việt Nam bắt đầu công cuộc đổi mới trong bối cảnh nào sau đây?",
          "options": [
            "Chiến tranh thế giới thứ nhất bùng nổ.",
            "Đất nước lâm vào tình trạng khủng hoảng.",
            "Chiển tranh thế giới thứ hai bùng nố.",
            "Chiến tranh thế giới thứ nhất kết thúc."
          ],
          "answer": "Chiển tranh thế giới thứ hai bùng nố."
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Ngay sau Cách mạng tháng Tám năm 1945, nước Việt Nam Dân chủ Cộng hòa đứng trước khó khăn nào sau đây?",
          "options": [
            "Nạn đói chua được đẩy lùi.",
            "Nhật xâm lược trở lại Đông Dương.",
            "Pháp phá hoại Hiệp định Giơnevơ.",
            "Dịch Covid-19 bùng phát."
          ],
          "answer": "Nạn đói chua được đẩy lùi."
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Trong thập niên 90 của thế kỉ XX, quốc gia nào sau đây có nền kinh tế đứng đầu thế giới?",
          "options": [
            "Hi Lạp.",
            "Mĩ.",
            "Triều Tiên.",
            "Ai Cập."
          ],
          "answer": "Mĩ."
        },
        {
          "id": "6",
          "question": "Sự ra đời của Tổ chức Thương mại Thế giới (WTO) là một trong những biểu hiện của",
          "options": [
            "Xu thế toàn cầu hóa.",
            "Chủ nghĩa li khai.",
            "Chiến tranh thế giới.",
            "Chiến tranh lạnh."
          ],
          "answer": "Xu thế toàn cầu hóa."
        },
        {
          "id": "7",
          "question": "Các xô viết ở Nghệ An, Hà Tĩnh ra đời trong phong trào nào sau đây?",
          "options": [
            "Phong trào dân tộc dân chủ 1919-1925.",
            "Phong trào dân chủ 1936-1939.",
            "Phong trào giải phóng dân tộc 1939-1945.",
            "Phong trào cách mạng 1930-1931."
          ],
          "answer": "Phong trào cách mạng 1930-1931."
        },
        {
          "id": "8",
          "question": "Từ năm 1959 đến năm 1960, nhân dân miền Nam Việt Nam nổi dậy chống Mĩ-Diệm trong phong trào nào sau đây?",
          "options": [
            "Đồng khởi.",
            "Xóa nạn mù chữ.",
            "Duy tân.",
            "Tuần lễ vàng."
          ],
          "answer": "Đồng khởi."
        },
        {
          "id": "9",
          "question": "Sau chiến thắng Đường 14-Phước Long đầu năm 1975 của quân dân miền Nam Việt Nam, Mĩ có phản ứng nào sau đây?",
          "options": [
            "Tiến công lên Việt Bắc.",
            "Tiến công lên Đông Khê.",
            "Dùng áp lực đe dọa từ xa.",
            "Tiến công lên Tây Bắc."
          ],
          "answer": "Tiến công lên Đông Khê."
        },
        {
          "id": "10",
          "question": "Trong chiến lược Chiến tranh cục bộ (1965-1968) ở miền Nam Việt Nam, quân Mĩ thất bại khi tiến hành cuộc hành quân \"tìm diệt\" vào địa bàn nào sau đây?",
          "options": [
            "Vạn Tường.",
            "Hà Nam.",
            "Thanh Hóa.",
            "Ninh Bình."
          ],
          "answer": "Vạn Tường."
        }
      ]
    },
    {
      "Title": "Đề minh họa tốt nghiệp THPT năm 2023 môn Lịch sử",
      "Address": "Bộ GD&DT",
      "Date": "18/03/2023",
      "ExamTime": "90",
      "QuestionNumber": "40",
      "Questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Chiến lược Chiến tranh đặc biệt (1961-1965) của Mĩ ở miền Nam Việt Nam được tiến hành bằng lực lượng nào sau đây?",
          "options": [
            "Quân đội Bồ Đào Nha.",
            "Quân đội Nhật Bản.",
            "Quân đội Tây Ban Nha.",
            "Quân đội Sài Gòn."
          ],
          "answer": "Quân đội Sài Gòn."
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Trong phong trào giải phóng dân tộc 1939-1945, nhân dân Việt Nam có hoạt động nào sau đây?",
          "options": [
            "Xây dựng Khu giải phóng Việt Bắc.",
            "Tiến công quân Mĩ ở An Lão.",
            "Tiến công quân Mĩ ở Ba Gia.",
            "Tiến công quân Mĩ ở Đồng Xoài."
          ],
          "answer": "Xây dựng Khu giải phóng Việt Bắc."
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Năm 1986, Việt Nam bắt đầu công cuộc đổi mới trong bối cảnh nào sau đây?",
          "options": [
            "Chiến tranh thế giới thứ nhất bùng nổ.",
            "Đất nước lâm vào tình trạng khủng hoảng.",
            "Chiển tranh thế giới thứ hai bùng nố.",
            "Chiến tranh thế giới thứ nhất kết thúc."
          ],
          "answer": "Chiển tranh thế giới thứ hai bùng nố."
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Ngay sau Cách mạng tháng Tám năm 1945, nước Việt Nam Dân chủ Cộng hòa đứng trước khó khăn nào sau đây?",
          "options": [
            "Nạn đói chua được đẩy lùi.",
            "Nhật xâm lược trở lại Đông Dương.",
            "Pháp phá hoại Hiệp định Giơnevơ.",
            "Dịch Covid-19 bùng phát."
          ],
          "answer": "Nạn đói chua được đẩy lùi."
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Trong thập niên 90 của thế kỉ XX, quốc gia nào sau đây có nền kinh tế đứng đầu thế giới?",
          "options": [
            "Hi Lạp.",
            "Mĩ.",
            "Triều Tiên.",
            "Ai Cập."
          ],
          "answer": "Mĩ."
        }
      ],
      "id": 2
    },
    {
      "Title": "Đề thi thử tốt nghiệp THPT môn Lịch sử năm 2023-2024",
      "Address": "Trường THPT Ninh Giang Lần 1",
      "Date": "20/3/2023",
      "ExamTime": "90",
      "QuestionNumber": "40",
      "Questions": [],
      "id": 3
    },
    {
      "id": 4,
      "Title": "Đề thi thử tốt nghiệp THPT môn Lịch sử năm 2023-2024",
      "Address": "Trường THPT Nguyễn Trãi",
      "Date": "21/3/2023",
      "ExamTime": "90",
      "QuestionNumber": "40",
      "Questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Chiến lược Chiến tranh đặc biệt (1961-1965) của Mĩ ở miền Nam Việt Nam được tiến hành bằng lực lượng nào sau đây?",
          "options": [
            "Quân đội Bồ Đào Nha.",
            "Quân đội Nhật Bản.",
            "Quân đội Tây Ban Nha.",
            " svdjsksdfbskf"
          ],
          "answer": "Quân đội Tây Ban Nha."
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Chiến lược Chiến tranh đặc biệt (1961-1965) của Mĩ ở miền Nam Việt Nam được tiến hành bằng lực lượng nào sau đây?",
          "options": [
            "Quân đội Bồ Đào Nha.",
            "Quân đội Nhật Bản.",
            "Quân đội Tây Ban Nha.",
            " svdjsksdfbskf"
          ],
          "answer": "Quân đội Tây Ban Nha."
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Chiến lược Chiến tranh đặc biệt (1961-1965) của Mĩ ở miền Nam Việt Nam được tiến hành bằng lực lượng nào sau đây?",
          "options": [
            "Quân đội Bồ Đào Nha.",
            "Quân đội Nhật Bản.",
            "Quân đội Tây Ban Nha.",
            " svdjsksdfbskf"
          ],
          "answer": "Quân đội Tây Ban Nha."
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Chiến lược Chiến tranh đặc biệt (1961-1965) của Mĩ ở miền Nam Việt Nam được tiến hành bằng lực lượng nào sau đây?",
          "options": [
            "i Bồ Đào Nha.",
            "Nhật Bản.",
            "Tây Ban Nha.",
            " svdjsksdfbskf"
          ],
          "answer": "Quân đội Tây Ban Nha."
        }
      ]
    },
    {
      "Title": "đề thi môn lịch sử THPT QG",
      "Address": "Văn Phú, Hoàng Văn Thụ, Chương Mỹ, Hà Nội",
      "Date": "13/1/2023",
      "ExamTime": "90",
      "QuestionNumber": "40",
      "Questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Chiến lược Chiến tranh đặc biệt (1961-1965) của Mĩ ở miền Nam Việt Nam được tiến hành bằng lực lượng nào sau đây?",
          "options": [
            "i Bồ Đào Nha.",
            "Nhật Bản.",
            "Tây Ban Nha.",
            "sơnnnnnnnnnn"
          ],
          "answer": "Quân đội Tây Ban Nha."
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Chiến lược Chiến tranh đặc biệt (1961-1965) của Mĩ ở miền Nam Việt Nam được tiến hành bằng lực lượng nào sau đây?",
          "options": [
            "i Bồ Đào Nha.",
            "Nhật Bản.",
            "Tây Ban Nha.",
            "sơnnnnnnnnnn"
          ],
          "answer": "Quân đội Tây Ban Nha."
        },
        {
          "id": "20",
          "question": "Chiến lược Chiến tranh đặc biệt (1961-1965) của Mĩ ở miền Nam Việt Nam được tiến hành bằng lực lượng nào sau đây?",
          "options": [
            "i Bồ Đào Nha.",
            "Nhật Bản.",
            "Tây Ban Nha.",
            "sơnnnnnnnnnn"
          ],
          "answer": "Quân đội Tây Ban Nha."
        }
      ],
      "id": 5
    }
  ]
}